【真】YAHOO民調link！！！

隔離有post講我地民意（？）落後緊，入到去條link要你登入先投到，但個個都過投完個百分比/人數都係無變過呀！有做假數之嫌！
傳送門：
Yahoo 又再開民調（依家只有26.8%人認同）

依條link先係真呀
唔洗登入，投票人數都會變！幫幫手投個票

推

我無野講我要食野我要飲野我要驗入要去醫院要搵律師要去廁所唔好凶我唔簽文件

投Ed

Push

Thank bro

大戰五毛...加油!!!!

投左

投咗
我無野講

又要登入先可以投
--------------------------------------------------------------------------------
我無野講

條問題都唔同，
其實係咪之前嗰個根本close咗？

IT狗巴打係時候留意 source code

睇番隔離post仲有人投緊之前個link，都投到但keep住55人投票

我無野講

唔係同一條問題嚟

唔夠人呀！！！
我無野講

隔離post 假架條link
我無嘢講 我要見律師 我唔解鎖電話 我唔簽任何文件 我要去醫院驗傷

十連